大家點睇黃心㯋，（賓賓）

呢期好似好紅咁wor....